
                      Es aconsejable ver a Alpha en una pantalla lo más grande y llamativa posible, preferiblemente con niños que puedan manejar escenas ocasionales de peligro intenso.
        
            